%MeineLiteratur.bib

@book{aristotle:physics,
  author       = {Aristotle},
  title        = {Physics},
  date         = 1929,
  translator   = {Wicksteed, P. H. and Cornford, F. M.},
  publisher    = {G. P. Putnam},
  shorttitle   = {Physics},
}

@book{wilde,
  author       = {Wilde, Oscar},
  title        = {The Importance of Being Earnest: A Trivial
Comedy for Serious People},
  year         = 1899,
  series       = {English and American drama of the Nineteenth
Century},
  publisher    = {Leonard Smithers and Company},
}

@book{Schneider:Abenteuer,
  author       = {K. Schneider},
  title        = {Software Engineering},
  city         = München
  date         = 8., aktualisierte Auflage 2007,
  publisher    = {Pearson Education Deutschland GmbH},
}

@book{Pohl:Basiswissen,
  author       = {K. Pohl},
  title        = {Basiswissen Requirements Engineering. Aus- und Weiterbildung zum "Certified professional for requirements engineering"; Foundation Level nach IREB-Standard},
  city         = Heidelberg
  year         = 2010,
  publisher    = {dpunkt.verlag GmbH},
}

@book{Sommerville:SE,
  author       = {I. Sommerville},
  title        = {Software Engineering},
  city         = Heidelberg,
  year         = 2., überarbeitete und erweiterte Auflage 2012,
  publisher    = {dpunkt.verlag GmbH},
}

@misc{Sophist:Schablonen
  author       = {R. Kluge by SOPHIST GmbH},
  title        = {»Schablonen für alle Fälle«},
  hompublished = https://www.sophist.de/fileadmin/SOPHIST/Puplikationen/Broschueren/SOPHIST_Broschuere_MASTeR.pdf
  note = "[Online; accessed 12-February-2013]"
}

@misc{winfwiki:Qualitätssicherung 
  author       = {A. Beljaev, M. Brock, G. Buhrau, S. Schulz},
  title        = {Qualitätssicherung im Softwareentwicklungsprozess der Software Life GmbH},
  hompublished = http://winfwiki.wi-fom.de/index.php/Qualit%C3%A4tssicherung_im_Softwareentwicklungsprozess_der_Software_Life_GmbH
  note = "[Online; accessed 28-February-2010]"
}

@misc{Schäfer:QM
  author       = {I. Schäfer, TU Braunschweig},
  title        = {Qualitätsmanagement},
  hompublished = https://www.tu-braunschweig.de/Medien-DB/isf/sse/vl8_testen.pdf
  note = "[Online; accessed WS 2011/2012]"
}



@misc{DIN:Projektmanagement
  author       = {DIN},
  title        = {Projektmanagement},
  hompublished = hhttp://www.nonprofit.de/artikel-lesen/artikel/eine-genaue-projektdokumentation-erspart-ihnen-arbeit-bei-nachfolgeprojekten/
  note = "[Online; 2016]"
}

